[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1379)

0:3

快黃

黃俊正撚樣

-4C 有無機會

點解。

Slow

慢

狗會封咩角球盤呀屌

打交

黃未普巴

冇
我同俊要win

封乜9

麥巴皮YC好似幾高水

－5角

普巴咁都唔駛

入多粒啦好嗎

狗會

買撚左佢入球啊屌

133頁

-3c

-4c

巴皮肯定買左自己黃牌！

法國佬入多粒

So9又想申請黃

8.5s

Hi

9角

角大jump 碌地5.5 分鐘b 入貨了

HI

屌你老母普巴咁都冇黃？？？？？

烏龜ng好唔好？

9.5s

開到2比2我派

你派我 okay?
俊同我同路

個人覺得8.5s 有機會頂到

lm

條nigga賽前幫球證含呀？

呢埸波又緊又臭

烏圭強攻

岩聽！

有俊仔，冇啦

搵人一齊叫大波啦

反

7.5s點頂

刷角

法國開始妹

Lm

8角

我正手 屌。。。。 真係覺得8-9c 內完

烏龜ng

咬咬登機了

決定追擊俊

LM

劇本：80分鐘開始法國球員hi一hi就碌地 碌撚到對面躁 打交 92分鐘 再紅一件 12m 法國3:0

高水法國盤

開個讓和嚟

想博9.5b

補NG

9.5已死

8.5S 好撚穩!

感覺最多烏龜入到1粒，不過gchi大波

差d 0:3
大波既朋友加油
雖然我冇買

半大全大 8.5大9.5細 烏龜no

MS都登機,N等陣都跟隨了

Gchi

-2C

搞咩呀，點解

我覺得9-11c

尼馬會嬴比利時 不了

下下都差d 我屌

battle

未完埸仲有希望 加油

有角未

Low[2.5/3]@1.69

0:2完

燈我角細

巴塞D人折開左個個都咁屎..

法國開始變守MODE

今場有幾多球差d。。。

2.5b-1

似仲有一球

唔比

仲未出返8.5既

我griezmann真係又型又勁

屌 普巴肯黃未

1:2 ft 信者得救

烏龜入返粒

又想猜到完場

我係咪睇錯比賽 點解個連角我見唔到

豬蛇...

轉會做角細黨了

妹波啦

法國

我睇緊咩 真係唔明

角細！！！！！

角細！！！！！！！！

美斯又然錢了

比多粒喇法國！

烏龜輸個龍加冇卡雲尼差好遠

似仲有一粒

一齊！叫！！！！

小bb

仆街真係冇角

波細! 抖震吧

一！齊叫！！！！

角大針了
叫角細算

-5c

法國救角

角細！

牙仔幫我撐下2.5b ok?

屌~我冇買好多時直覺都中

一！！齊！叫！！！！

唔似

法國清哂D斬波出邊線...

唔好 c呀

90mins 烏龜準備發癲瘋狂刷角

Nigga攞黃牌啦乖

爆c

伸利 戒左世盃了 但未戒飛機杯

入波頂角細

刷角啦開始

烏龜刷角未

畀多兩角嚟啦

角
細

入得法國Ng 一陣烏圭發老皮實12m 大家都唔係第一日睇世假盃啦

叻仔，托李素，慢慢行！

唔得！

角組！！！

角細gel

普巴咁玩法 都唔洗黃

連C雅去撚左邊到
出黎未

11C 未?

8.5 9.5s cashed

-2c

妹撚完未

我輸唔緊要..就開9C殺你

好撚癲 普巴同球證有親？唔撚俾牌既

畀多2c plz

要幾on9先會買烏龜

上場法國勁到

最多skip都唔會買烏龜啦

0:2要完了 大波已死

入多粒啦屌

想呃c

刷多5c

馬後炮勁到

基奧特爆邊

買半和啫，咁都jump

巴打究竟買乜？

4.7倍9.5b好吸引

卡雲尼傷左出唔到 戰力減勁多

五真係難…

點刷5個

太高難度

入多球...

事後諸葛

冰 c!

藍天砍波 藍天射球 10.5b try try

入少少 8.5b

烏拉圭搏角好過啦 死球咁勁 成班唔識出波

比多2個角la大佬

開個大啦屌

你拎屋企人d帛金買哂法國？
死全家仲咁爛賭

冰！呀！！！

烏龜單箭頭進攻？

冰呀！！！

比法國妹到1角都冇..

開個大啦屌你老母

做得！！好！！！

好妹 好想喊

烏龜除左咬咬同高甸全隊都係垃圾黎
睇個卡沙利斯仲扯火 傳中又亂7咁斬 連回腳波都閪過人

開大喇屌

贏錢就收下把口啦
忽然球迷真係...

大波要靠劇本 唯有睇球證助攻了

烏龜入球啦

！冰！！！

似妹到完場

到底法國肯唔肯入多粒等大家開心

法ng

吹雞完場啦，屌

應該唔肯

冰角！

！冰！！！！！！！！！！！

召喚dodo

爆角

冰冰冰！

呢場逼害大波啦屌 咁撚多球都差少少

應該no goal了

冰角

8.5B

冰！！！

冰c

s

c呀

唔 okay!!!

頂實！！！

答案係c 呀

買乜輸乜 都話左唔買世盃

冰

Good job
手足

球證一定有助攻 世假盃 最緊要信念！

求絕殺

客ng

求鳩其搵隊入多隊喇屌

冰角！！！

7.5s穩如狗

法國領先2球 穩到咁 點輸！

占美利斯喊定先

比多一粒啦dllm

好撚慘

冰！！！！

係 見到佢好sad..

比多粒啊!!!!!!!!!

角球角球

唔好喊啦

8.5s角細

hiiiii

我都好想喊 仲唔刷角

stop c 8.5s

恭喜法國晉級

冰呀冰！

又妹到完場

占美利斯大把機會啦 唔洗喊

法國我屌你老母 妹夠未

4年後

唔好喊了 加油!

補5

5min!!!

仆街啦 。。。原來唔發老皮 係喊到完場 。。大波針

反正都輸 蘇9點解唔玩大佢？

大波呢

冰 c!!!!

補幾耐

落底啦屌

呢埸有無買

廢閪圭

5

我屌你老母比角啦

9角ok?

咬佢老母西啦 唔咬點開大波呀屌！！！

冇呀 睇波 聽日啲聯賽先值得玩

唔 okay

點解普巴條nigga踢到咁都冇黃牌

冇啦 冇角了

估到

唔會再有角 完

冰
凍
人
出
場

返到屋企73分鐘有7C買9.5/10.5
屌你老母而家仲係7C

法國gel

上呀！！！子龍！

8-9c 角膽都開唔到

9.5s gel左先

+1+1

屌是但搵條友咬啦

冰！

差你了尼馬
NEYMAR vs 我griezmann

好撚勁 冰封左成場

收到到

快 d 出 c

角細盃

冰呀

唔比！！！

入番粒啦蘇9屌

又細波

求下您-2c

停角半個鐘 痴撚線

換人拖時間 入波頂角細

巴打係大定細？

入一粒啦法國

好撚廢烏龜

我屌你老母基沙文

穩如狗

停c呀！！！

烏龜上場點入8強架

屌你老母吾業坤

大波呀

停屍間

但我法國啲盤嘅賠率好似正常返 關唔關投注時間縮短左 所以莊無乜點轉盤事？

買咗蘇9冇事發生 唔好絕殺我

無啦無啦,氣數已盡

Cfu加燈閪俊 法國點輸?

冰佢呀！！！

1:2得唔得

法國完全冇冠軍相
垃圾係到妹

話咗往績角細…7.5／8.5真係好難買

批准

其實就係差個卡雲尼

喊定先

Okay!
不過冇 c

卡雲尼

2:0 FT
全大針

冰 c!!!

Allin法國收錢了

你講今場？

！冰！！

又想呃c

Thanks!

咁都細波 on9

7C完場

球證8強隱形 大波針

搞掂
收工

2.5b 揮手區

多謝手足！！！

今埸明顯正係轉左一次 由平半轉半球

0-2 ft

7C FT 恭喜巴打

戰勝俊仔燈力！

想死 好多球差少少開唔到大 ...

正氣上盤 靚屌半一上盤

7.5s頂到心臟病

7c買完b就冰到完場

我基沙文 萬歲!!

7c頂左半粒鐘

3512 06-07-2018
21:57 讓球 星期五 1 烏拉圭 (主) 對 法國 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.25 $900

$900.00

未夠鐘已經吹

烏龜光頭佬未完場已經喊

正常都要法國 但估唔到烏龜一粒都無

屌你老母得7球角

同路

仆街啦法國買撚左2.5大

屌 無卡雲尼就唔識入波

多謝子龍！！！

休息陣先

9.5B 10.5B

嗌大波嗌到口水乾
頂7.5C頂到心臟病

角細呀！！！中！！！

法國上盤羊
7.5s羊
半和針
8.5b針

On撚9 普巴踢到咁都唔黃

俊，做個朋友，okay ？

仲低水過上盤

基斯文太撚hea 0:2之後成隊都唔想再攻

雞屎文就雞屎文啦

無問題！

信念真係唔夠 補少個角大就豬少啲

下埸支持NEYMAR

烏龜冇打過逆境波,第一場就收皮

俊仔反底唔燈了
星期日繼續騎好啲

下場買乜？

真係唔敢玩世盃了。。

你好！
我叫TB
叫我特仔

+1 2:0諗住all in 3/3.5s, 但見得1.6幾水就算了

角細 法國盤 CASHED

1.4k -->4.3k -->俊仔雲加發功要烏龜-->1k

依然廢

最
緊
要
信
念

一陣再羊麻果場！

2.5s 收錢

你咁垃圾

一陣再度下！
沖涼先

All in比利時

7.5s輕鬆完場

on撚9
唔話你自己黑

無得再追蘇9了。。

特巴

燈到人地成場隱形

比利時下盤

又針左$45 等日假美假

仲未派

一陣有乜心水？

第一場咁正氣,一陣應該好邪

屌你 2/2.5 輸半

有道理

日假有咩好推介

唔賭了7c佢老味

ok

法國未開過角大

巴西直取13.5b

睇死你一鋪狗買第二邊

狗會肯派未

巴西1:7

等緊比利時+1

個龍打成咁都正氣

派了

梅斯利拿仲廢過卡利奧斯

斬手指了

巴西12m邊個射？尼馬？

比利時比馬會低估得好緊要

+1

引主

我啲反手反到自己輸,dklm

All in比利時晉級

買定大波先

想問咁多位平時邊到睇角球往積?

Google有

好鬼慢

星期日 43 南韓職業聯賽 FC大邱 對 FC首爾 08/07 18:00 將接受即場投注

馬會又想扣到賭仔負數

唉，真係賭錢賭得咁柒
本身好睇個高水半一，反而轉左平半而冇買
20分鐘7.5s禁2下又轉賠率又冇買

到下見咩都冇心水，衰貪心買左6倍幾烏龜晉級，横掂開頭睇岩咩都冇買，0:2，7個c完場

??

13.5 b 真係開到?

法國firm 撚到
出2.25倍 比人收割

睇完 法國都冇咩說股力 應該和的

唔好成日馬後炮啦 又黑人憎 自己又唔開心
我都賭得好柒 一開波想買0:2 又想買半一高水

破產未巴打 仲賭

屌你改個名真係破咩

whoscored

thanks

thanks +1

買定角大

講咩都冇用，冇咗卡雲尼，蘇9即刻孤掌難鳴，由知佢拉親未必上得已經注定結局

生波做唔到入去
靠死球+龍門派膠

10.5?

11.5

2點角大又派錢

兩隊往績都係刷角隊
巴西場均8－9角
比利時都有7角左右
大注10.5b 小注13.5b

10.5

咪馬後炮，有能力守和
係輸壞第一球

過左分組賽旺到

估唔到半一都食到全格

心諗最多得半格

買左平半有得收算

有人買半細嗎？

大波格

第一球好罕見會咁犯錯輸
個半和咁輸好意外

比利時仔準備瘋狂傳中頂頭槌決勝負

10.5 角大 all in

2點10.5s

角大回飛

和客咁就針左

發現10點場易中d

我屌 我想要巴西 俊仔咪撚搞事LA

2點想要大波

角大
半大
全大

有d出奇
本身想重注角大

愈回愈愛

美斯巴又羊

希望冇卡拉斯高 買左比利時

有卡拉c高就直屌巴西

比利時仲用3中堅實比人456

如果用燒味 巴西都頂唔到

第二球-6足球

巴西20之後妺波就玩撚完

乜都大

屌 本身諗住買11.5
更新賠率後 禁鬼錯 買佐13.5

大
大

買左幾多 中左派我

呢隊巴西唔同。。守得下

咁守得點大波

到時就肯定咩都停哂 巴西班友實會好消極咁磋

冇咗卡斯米路影響大唔大？

月巴終於出水 有無人allin跟

清爐呢？

明明前排成人有人走我青爐，依家成1700人

7.5s咁都守到

你講聲唔該我比你

其實出費蘭甸奴仲好。。對巴西中堅又穩，近10場波好似失得2球。。

鬼叫你中4場四重咩

咁巴西之前果d對手又是廢既....

3.5B

跟

冇話會零失球喎 我只係覺得唔會失得多

雙方會有入波，2隊落後又會成日落底
角大正路

比利時又好好咩

中超仔卡拉斯高 後備

咁你走未？

走未？

墨西哥

chadli

出左咩

見到lulu睇好法國縮注左添，屌原來睇好唔代表支持

比利時仲後三後衛

456

求水

費蘭尼

試下巴西半主先

重注10.5b

有冇同路

大波 準備上連登大船

買左3舊

大半個POST都係角大

終於無卡拉斯高個廢柴

陣容看看？

重點係重注ok?

繼續耶穌

唔該bb

開咗波就冇咁高水了

有無熟人幫我搵下雲加是神

冇左支那斯高

547
唔洗柒

比利時應該4-5-1?

黑白世三決戰日

550

551

搭九將會湧現人潮

554

有啲料到

13.5大

好，比利時3中堅，all in 巴西了

馬細路有出

盤好難買呀~買注大波

比利時！！！！

大波大角大船

本身好想買比利時

我

以後都搶依過

究竟巴西可唔可以再一次贏波贏盤呢？

比利時 角大

2.5b上船

點解咁講

參戰

全大角大 all in 使乜唸

終於唔洗排ifc

OK 888我了

Thanks
齊齊殺馬會

角大黨 揮揮手

10.5b

Gif都唔識貼
想同我！鬥！！！

888 有 all black 外掛

算！我搶168！

13.5b THX

13.5b

巴西3-0！

一訓醒就輸左角大

唔買角大等後悔 一陣又話咩想入
買就刷

Sor 7.5s

另外一隻？
我睇DVD睇得幾集
之後唔見左隻碟

等高水買

出爆炸頭。。勁on9
慢到hihi
主勝all in

有即場
仲玩盤同角？

比利時100% 上樓機會不要錯過

半大揮手區

here

今晚應該好多手足輸錢比巴西（包括我），巴西1-7！

最好 買左4567

係就好 買哂大波膽

睇好0:0

跟13.5B

只要快開紀錄就有機

要
有
信
念

如果一陣巴西落飛 佢唔轉半一仲明顯

半一 下盤食全格

法國唔熱？ 1.86咪照開到

post定先

買咩

點解唔出mertens 打番343

有冇人有對陣圖？打咩陣式？

法國轉盤就係唔想賠太多 半一高水

06/07 18:17 (0/+0.5) 2.20 (0/-0.5) 1.70
06/07 21:11 (0/+0.5) 2.23 (0/-0.5) 1.68
06/07 21:24 (0/+0.5) 2.25 (0/-0.5) 1.67
06/07 21:45 (0/+0.5) 2.27 (0/-0.5) 1.66
06/07 21:47 (+0.5/+1) 1.67 (-0.5/-1) 2.25

臨開波先轉返半一 馬會撚狗咁撚

352 比利時

買10蚊3:3玩下

以為你講客勝tim

咩都大

仲打三中堅。。
迫害我

比利時開咁高有伏味

角大又收咗水

睇唔到

成堆阿叔買大熱巴西 hkjc又然

賽後你點睇

半和點輸

直接屌半場0:0

出面 巴西平半高水

馬會又呃飛

半和點[black]都[/black]輸

siri 重心巴西

兩邊比巴西完爆

巴
西

Hunter100%燈水系列(冇錢買), [07.07.18 01:50]
巴西

0:3 1:2 小小地買10蚊玩下
All in比利時🇧🇪晉級

比利時half in

燈閪俊要比利時 巴西點輸

半和？
有 1.94

一早出左 出左唔只幾次

開13.5

頭先闔家那嘢 冇人敢買

HKJCODDS個網係咪死左?
有無手足有其他類似網可以睇到賠率變化?

即角先

12-13c

1-7

2:0 END

盤！
信念

有冇比利時嘅朋友？

半大全大

3:2 100%

No了
得 1.76
等即場
高過 1.76再入

呢場想屌大

半和

4:4完場

準備數角數到手軟

大波 唔該 輸錢都想場波好睇

3：3
角大

比利時盤，１０。５Ｓ

角大回飛有鬼。

接納

7442 讓球 星期五 2
巴西(主) 對 比利時(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.11

要了

和主

半和角大

迅速刷c

Thx==

thank

THANKS 祝羊

窮撚無now

賭馬些路會唔會爆炸
祝羊

Lkk又出來搞笑

屌刷c未啊

啱啱開波咋喎

要咗比利時盤
準備輸

10.5b要了

25mins後

13.5 jump

9.5

半大已死

好大機會開大

刷c

1.5/2 高水入

入球大要jump?

啲大全部回飛

c呢

ccccc

-10

-12
-2

睇下有無7.5B買

手足一齊叫！okay!?

1C

9.5都就足水

1c

角球呢屌

開始了

尼馬

角大復活

巴差D入..

-13

遲咗睇添
召喚角大黨

中柱屌

話左會角大架啦

CLS 比利時竟然要比人吊打

-9

咁都唔入

再補飛

C未?

屌 半大呀

得返廿蚊買咩好

allin了半大已jumped

9.5b

逼害半大 針

C未？

2C

2c

Quick 連c

D後防。。。

角大勝利日

半大全大角大已死

比利時好撚危

入三粒，okay?

屌 又逼害

巴西廢到咁都唔入

比利時班後防淆撚到...完全比人撚

屌射撚到咁

刷c mode

批准
巴西入

屌想補角大

兩個chance

-8

角度好少少都已經2-0

幫手足叫！

巴西把握力好少少開左半大啦仆街

比利時後防亂到

射到咁

巴
西

爭氣

啱啱先開始 咁快驚角大已死

入唔切9.5

角大易到

針 ed

巴閪ng

比利時入先
應該就會大波

神燈傻買比利時第1球 快all in 巴西第1球啦

巴西入未

巴西ng 1.72跌到1.65

屌半大真係等死 比班仆街搞撚到咁多機會入唔到

俊想入Belgium fg

3C

3c??

角大半大全大4567

上呀！！

3c

角大黨 全面入場

0-1

12分鐘3C

goal

刷佢老母

Goa

OG

Own goal?

和主頂住

Belgium 1-0

岸鳩

子龍

半大

俊

輸一球就要刷角追和啦上半

兩個大傻仔
激死

Belgium gogogo

比入先
巴西cup吧
大波波

OG?

3.8w

讓一追二

笑死 咁樣og

Own goal其實計唔計 Belgium first goal?

又發功

3.28反CUP ON99

開曬兩個頂入去

鏝城兩個傻閪

Og

買邊隊就邊隊og
黑到

屌 又錯失左

home NG

巴西晉級得2.1

2邊都落底

半大上啊快手追和先啦

垃圾耶穌

巴西啲把握力 ...

巴西耶穌好廢

12.5 要了

想知巴西成隊有邊個真係踢緊波

你地睇咩link？

低水到…

屌你老母
我買左費南癲奴首名入球

死唔出費明奴要用隻垃圾9號

想買4:2

耶穌好撚廢

just do it

巴西w入唔入好 3倍

B S ?

主其他

巴西準備重演7-1事件?

1.98

要了

等巴西入返粒先

半大有機

big c

客晉仲有1.73 派錢？

利馬做乜撚野

3.5s

Miss撚左三個叉燒啦

巴西

YES

咪撚插水啦耶穌，踢好啲啦仆街

古天奴

好似唔計own goal。。

落後唔c, 咩心態？

烏龍唔當首名入球
仲有機

一時問人有冇link,一時就問人點解唔睇now ,on9

愛隊巴西

比利時頂住

唔好翻去食古古力

下一隊入波 2ND 比利時

20分鐘得一球jumped得

不了
要大波

13.5b jump

和主jumped

巴西cup 半場追和

同路
仲有機 要有信念

有啲想要3.5入球大

C？未

入完又冰

我諗呢場波10個9個買巴閪，莊家實唔會比開得出

c呢。。。

Cccc ccc

角呢 屌

CcCCCCCCCcCccCCCCCCccCcCCCCCCcC

踢落底啦屌你馬細佬

角呢仆街

cccccc

-10c

刷c啦

唔理邊隊入
總之快d入多幾粒

巴西2-1抽10個巴打含

Lkk真係好撚廢

4C

照呼角大黨！！！

大大大大大

…咪撚開

4cccccc

角大黨！！！

角大黨

在！

4c

太早入波，搞到巴西窒咗

屌，入左角細。

想問宜家咁樣首名入球計邊個？

有冇睇到既link可以share

到

上揚先細角

俾多10c 今晚不賭了

其實廢乜撚

半大麻煩開出
開唔出真係要跳樓
借左錢

12.5b

10.5s?

CAN 開02

呢場實大

pls

Come on

兩隊都刷角 爆角

Gchi...

巴西比利時各2角
比利時仲想攻多粒

話撚左大

巴西反杯抽10個巴打含

唔中我陪你一齊跳

想入13.5s

13.5 -10

又嚟

巴西角大是常識

是但入幾球啦

12.5 13.5 b

2/10

屌你老母係到9猜快手刷C啦

贏錢就係好波！

派錢就話
屌你含
你個口鑲金㗎
我自含得
洗你出口

12.5閪咗啲

有某大蛇 比利時2NG穩了

巴西ng 100%

又有.......

我好想佢中

開始妹

9.5有無高水過
屌好似miss咗

上場角細 too
我 9.5b
巴打呢？

屌巴西落後仲妹 快手追和開半大啦屌

最高1.91

低水到

馬些路唔落底

1:1 入左

咁 10c完

打左咁多場
明知妹波就輸 重咁多隊去妹

巴閪落後仲係度妹

Goal 1:1

如果OG暫時沒首名入球
之後第二球入唔係OG
就當首名入球

半大凍過水

冇可能！

刷角未

比利時入多球打沉巴西！

有名你叫巴閪

Goal入左 1:1

似開半客 唉 睇死48分鐘先追和

Gchi 刷爆！！！

5C

C未？
冰角

Fake

屌咁都冇角

唔會開到半大 放心

6角

比旁證舉旗食角

巴西生性ok? 買重你注

咁無野了
以為自己miss咗2倍

屌冇角 on99

屌你傾好左半客架
妹乜撚

條 free kick...
不如直接c

7c了 gogogo

得返15分鐘 半大完了吧

冰下角等出9.5 all in

5C REAL

5c

角大黨 all in

6國手

Thanks

連c牙加入波有冇支持

ching貢快既

半大未？比ng

1:1

0-2

正氣入左1:1

刷夠10角先好完半場

半大 ！！！！！

巴西(中) 0-2 比利時

THANK某大蛇

Cashed

goalllllllllll

Belgium 2-0 半大

半大cashed

1-7？

唔洗針了

第２球中呀！

Mo la mo la 0:2了

講完即黎

半大 上盤針

開了